班狗咁想攻入中大原來係另有目的

中大人唔單止為自己母校而戰

更加係為周同學之死既真相而戰

點都好

為中大人打氣，明天繼續

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

救人！暴大人斬樹封二橋！！5棵樹夠封橋！！

推唔到都推

推呀

推

用下個港豬豬腦啦好嘛都費撚事屌你

push

禁網teamkill，林賤都唔洗出手

ppppppppp

明天全港開花
刻不容緩

姐係連登都會收皮？

你COPY少左句

香港國際互聯網交換中心（英語：Hong Kong Internet eXchange，縮寫：HKIX）是一家位於香港的互聯網交換中心，由香港中文大學資訊科技服務處負責。
據2011年中文大學發表的報告，逾99%香港境內的互聯網訊息交換在此直接交換傳輸而無需要繞經海外，從而節省時間和成本。
於2017年，共有5個衛星站共同服務。衛星站分別設於葵涌、將軍澳及火炭。

就算冇左HKIX, 一樣上到, 只係慢D

推！！！

中大頂住

周同學😭😭😭😭😭

Push